馬賽人正在花一些時間來處理這場磨難，並打算稍後公開解決。猛龍隊總裁、副警長因NBA總決賽中的推搡事件提起訴訟|辛迪·博倫| 2021年2月12日|華盛頓郵報|
查佩克表示，該公司“仍打算將其搬上舞臺，但我們將非常仔細地觀察”，以確定是否可能轉向流媒體平臺。迪斯尼在流行性疾病肆虐的假期（史蒂文·澤伊奇克，2021年2月11日，華盛頓郵報）的收入減少了近50億美元
我們有一些國會議員打算質疑選舉結果，但在事情發生後卻選擇了不質疑。自從國會山暴動以來，這個國家發生了怎樣的變化|米迦·科恩（米迦）。cohen@fivethirtyeight.com)2021年2月11日第五屆第三十八屆
在高設置下，無繩加熱毯只能保溫兩小時，這可能是一個問題，取決於您的預期用途。最佳加熱毛毯：與這些電毯捆綁在一起| PopSci商業團隊| 2021年2月11日|科普
科羅納護照旨在加速恢復正常，但其外觀仍在討論中。為什麼丹麥的“科羅納護照”與其說是一個計劃不如說是一個承諾|博比·約翰遜| 2021年2月10日|麻省理工技術評論|
他實際上並不打算把這個場景放在電影裡——這是一部真正的家庭電影。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
然而，我確實希望這聽起來意味著她來自一個反動的、充滿偏見的地方。Dems，是時候拋棄Dixie了| Michael Tomasky | 2014年12月8日| DAILY BEAST
我被布魯克林的人民選出來做這項工作，沒有恐懼和好感，這正是我想要做的。紐約下一個殺手警察大陪審團|雅各布·西格爾| 2014年12月6日|每日野獸
汗擔心這會讓人們對他的表演產生反感，他說他無意冒犯任何人。年輕的穆斯林作家無視陳規定型觀念，站在舞臺上尋找社區|朱麗安·齊亞特| 2014年10月12日|每日野獸
他還說，警方打算讓他們心愛的家庭寵物——斯塔福德郡一隻名叫埃克斯卡利伯的獵犬——睡覺。歐洲埃博拉：哪裡出了問題|芭比拉薩·納多| 2014年10月8日|每日野獸
不想喚醒自己的學生不需要對美的敏銳感覺抱有希望。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
除非你下定決心要做什麼，否則，讓你花錢畫畫是沒有用的。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
我將很高興盡快收到你的來信，因為我打算在幾天後去帕德斯托，兩週內不會回來。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
我無意因我的任何行為而使你煩惱或悲傷；我也不想離開你，現在你又老又弱。他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪
我打算今晚動身前往布里奇諾斯，將鑄件運往赫爾蘭和比拉爾斯通。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克